其實如果無泛民 23條一早就過左

咪再屌泛民啦

唔通你要個個都勇武玩火魔咩

人地律師黎嫁屌你

推

聽到田北俊喊緊

文有文鬥
議會外有議會外
體制內去體制外 係唔完美
可接受

Exactly

請問佢哋係咪唔收人工 義務做議員？

下 半數就過喎？

中共唔推only

田北俊表示

是但啦 含淚又好含撚又好

投左就得

泛民最多都係停23條
但我地而家要既係香港人掌握返政權，做有益香港既野
垃圾政棍死撚開

田北俊d票 唔加泛民d票點否決呀？

含淚都要比泛民主派
要屌我地都有份 選左出黎無監督佢哋做嘢 變成今日嘅局面。
而加有民意支持 停止射落海

機師豪企到咁前仲想人地點

自由黨就真
講哩D

Push

比人炒埋

23條係全體立法會半數就過
關咩事

咁無泛民咪過撚左 又唔關事？

你都on9 收人工又點

黑警夠收人工 仲要你有份比

轉個頭咪又打柒你

要人含淚，要人投泛民，ok

含就含

但唔好歌頌呢班廢柴好唔好

泛民做得廢，尸位素餐係好客觀嘅事實，幫泛民塗脂抹粉唔會對佢哋有咩正面幫助，只會令人更討厭泛民

呢啲係佢哋應該做嘅本份
屌佢哋係因為佢哋做咗對唔住佢哋選民嘅事
唔好將兩樣嘢劃做等號